## 第六章

2. 编写程序，要求用户输入两个整数，然后计算并显示这两个整数的最大公约数（GCD）：

        Enter two integers: 12 28
        Greatest common divisor: 4

    提示：求最大公约数的经典算法是 Euclid 算法，方法如下，分别让变量 m 和 n 存储两个数的值。如果 n 为 0，那么停止操作，m 中的值是 GCD；否则计算 m 除以 n 的余数，把 n 保存到 m 中，并把余数保存到 n 中。然后重复上述过程，每次都先判定 n 是否为 0。
